偉大的黨開始從印中邊界撤軍了

國防部：中印兩軍開始同步組織脫離接觸
來源：國防部發布

2021-02-10 18:53

國防部新聞發言人吳謙發布消息：根據中印雙方第九輪軍長級會談達成的共識，中印兩軍位班公湖南、北岸一線部隊於2月10日開始同步有計劃組織脫離接觸。

舉報我也說兩句責編：李瑩瑩

支那人死要面子
明明就是撤軍

同步組織脫離接觸

不打了
要回家過年了

過年不打仗

脫離接觸？
即係支那軍有人走左去印度軍果邊唔返來？

好囉

再唔比D支那奴隸兵過新年一陣反枱

唔使過年？

又脫離又接觸
支那人真係末期語癌

支共的病情更嚴重

過一頭半個月咪又係繼續扔石仔

雜種垃狗圾

人地退一步
你退一百步
都可以係同步有計劃組織脫離接觸

屎眼比人插人，人哋抽個下比你走甩，成功脫離接觸，我國又贏